漢堡降班，林源三仲唔過拜仁？

漢堡已宣告護級失敗，如果高橋陽一仲連載《足球小將》既話，仲敢唔敢「強留」林源三係漢堡呢？
BTW係奧運篇已經講林源三季尾會離隊，但之後就冇交代係咪去拜仁

林源三的確係過左拜仁

咪就係因為雪鳩源三先降班囉